1.Як можна оголосити змінну у Javascript?

var
const
let

2.Що таке рядок (string) і як його створити (перерахуйте всі можливі варіанти)?

Це тип данних

буквами, цифрами, або просто пустий рядок

3. Як перевірити тип даних змінної в JavaScript?

Оператором typeof

4. Поясніть чому '1' + 1 = 11.

Тому що '1' це як рядок або текст і в нас із-за цього виходить не додавання, а склеювання рядка + число
